理大管理層畜牲 全部都要死

疑似報警者: 劉炳章
前特首梁振英的知名支持者。理工大學四名學生因民主牆風波受重罰，理大校董劉炳章就曾批評涉事學生行為囂張有如「黑社會刮友」，所以他多次催促校方嚴懲學生。Chairman
Dr the Hon. Victor LO Chung-wing 羅 仲 榮, GBM, GBS, OBE, JP

Honorary Chairmen
Dr Roy CHUNG Chi-ping 鍾 志 平, GBS, JP
Dr TUNG Chee-chen 董 建 成, GBS, JP
Dr Sir Gordon WU Ying-sheung 胡 應 湘,

Ex-officio Members
Chairman of Council
Dr LAM Tai-fai 林 大 輝,

Deputy Chairman of Council
Dr Lawrence LI Kwok-chang 李 國 祥, JP

Treasurer of the University
Ms Loretta FONG Wan-huen 方 蘊 萱

President of the University
Professor Jin-Guang TENG 滕 錦 光

A member of Senior Management nominated by the President
Dr Miranda LOU 盧 麗 華
Executive Vice President

President of Federation of the PolyU Alumni Associations
Mr Alex WONG Chun-bong 王 振 邦

President of Students' Union
Mr Ken Woo Kwok-wang 胡 國 泓, Acting President

Immediate Past Chairman of Council
Mr CHAN Tze-ching 陳 子 政, BBS, JP

Honorary Members
Dr Patrick FUNG Yuk-bun 馮 鈺 斌, JP
Dr the Hon. Stanley HO Hung-sun 何 鴻 燊, GBM, GBS
Ms Katherine HUNG Siu-lin 洪 小 蓮
The Hon. Jeffrey LAM Kin-fung 林 健 鋒, GBS, JP
Mr Kenneth LAM Yiu-kin 林 耀 堅
Mr Lawrence LAM Yin-ming 林 彥 明, PMSM
Dr Allen LEE Peng-fei 李 鵬 飛, JP
Dr the Hon. LUI Che-woo 呂 志 和, GBM, MBE, JP
Ir NG Sai-ho 吳 世 豪
Dr Danny NGAI Kam-fai 倪 錦 輝, JP
Mr James Pei-chun TIEN 田 北 俊, GBS, JP
Dr Henry TSENG Chee 曾 琦
Dr Allan WONG Chi-yun 黃 子 欣, GBS, JP
Dr the Hon. Jose YU Sunsay 楊 孫 西, GBM, GBS, JP

Members
Mr Dennis CHAN Shui-lun 陳 瑞 麟
Mr CHAN Kam-lam 陳 鑑 林, GBS, JP
Dr Raymond CHAN 陳 煒 文, JP
Mr Duncan CHIU 邱 達 根
Dr Francis CHOI Chee-ming 蔡 志 明, GBS, JP
Dr Jonathan CHOI Koon-shum 蔡 冠 深, GBS, JP
Ms Irene CHOW Man-ling 周 雯 玲
Mr Oscar CHOW Vee-tsung 周 維 正
Ir Johnny FAN Siu-kay 樊 紹 基
Mr Kenneth FOK 霍 啟 剛, JP
Ms Pansy HO 何 超 瓊, JP
Mr Jimmy KWOK Chun-wah 郭 振 華, SBS, MH, JP
Mr Billy LAM Chung-lun 林 中 麟, GBS, JP
Mrs Yvonne LAW SHING Mo-han 羅 盛 慕 嫻, BBS, JP
Mr LEE Ka-shing 李 家 誠, JP
Dr Raymond LEUNG Siu-hong 梁 少 康
Mr Laurence LI Lu-jen 李 律 仁, JP
Mr LIU Sing-cheong 廖 勝 昌, JP
Mr Joseph LO Kin-ching 勞 建 青
Mr Alex LUI Chun-wan 雷 震 寰
Ms Amy LUNG Pui-ying 龍 佩 英
Mr NG Wai-hung 伍 偉 雄, MH
Ms Winnie NG Wing-mui 伍 穎 梅, JP
Dr Katherine NGAN NG Yu-ying 顏 吳 餘 英, MH, JP
Mr Kenneth PANG Tsan-wing 彭 贊 榮, SBS
Dr Patrick POON Sun-cheong 潘 燊 昌, SBS
Mr Benedict SIN 冼 雅 恩
Mr Irons SZE 施 榮 懷, BBS, JP
Mr Cliff SUN Kai-lit 孫 啟 烈, BBS, JP
Dr Henry TAN 陳 亨 利, BBS, JP, LHD
Mr Augustus TANG Kin-wing 鄧 健 榮
Ir Dr WONG Kwok-keung 王 國 強, GBS, JP
Mr Eric C. YIM 嚴 志 明, JP
Dr the Hon. YU Kwok-chun 余 國 春, GBM, GBS, SBS, JP
Mrs Betty YUEN SO Siu-mai 阮 蘇 少 湄, JP

Secretary
Miss Connie CHAN 陳 育 華
P.s 入面有包括學生會會長 除左學長外 全部都係畜牲

理大支那畜校長

。懷疑係共匪黨黨員
出身農民家庭，15歲考上浙江大學土木工程學系，畢業後又成為當年學系唯一「公派」出國留學生。
。完全不重視香港大學未來
理大學生會會長廖建鈞在會後指，滕錦光先花約半小時談論有關理大未來發展願景和展望，稱其予人感覺是「對香港本地的教育不太重視」，在多番強調大灣區的發展，稱冀令理大在大灣區中佔一席地，在大灣區不同地方設分校，以令理大教育在區內不同地方出現，提及大灣區發展時「就像錄音機一樣，自話自說。」
。擔任深圳南方科技大學副校長兼研究生院院長 (南科: 賀建奎編輯嬰兒基因醜聞)

P.s: 「公派」學生: 在學術要熱愛祖國及效忠共產黨

呢個校長值得死

有係悉尼讀過書 唔知會唔會有澳洲護照
有冇理大人爆料